為咗(相對)少少錢，搞到全球散戶矛頭指住證券行，條數抵計咩？

而家咁攪攪吓
原本最多蝕錢，而家證券行封晒買賣
全地球嘅散戶更加恨班大鱷，條數真係bal咩？

H股成最大贏家